馬會又開錯盤,想發達真係快D買

切爾達對曼聯竟然主場受讓+1
重有成1.47倍
人地切爾達皇馬都可以淘汰
曼聯又傷哂D人
唔好怪社會唔公平
真係睇你有錢識唔識賺

不了
今晚朗尼大四喜

食PIZZA大四喜呀?

我哋曼聯咁勁點會輸比隊由利狗棄將帶隊嘅球隊😂